【Gay 界荀盤】小斌女 筍盤董事潘家鏗Edwin Pun 陪食陪跑 關係曝光

先前有巴打出過post 但畀引戰狗破壞咗
本屌屌b 代為出post 包多圖
先多謝頭先出post 巴打先

現年40歲的「小斌女」關智斌（Kenny），自從5年前跟張敬軒由密友降呢做朋友後，感情生活變得神秘，還以為他享受單身，惟《蘋果》收到知情人報料，踢爆Kenny原來和軒仔早已秘密翻撻，但最近兩人又發生磨擦陷入冷戰，Kenny身邊出現了筍盤董事潘家鏗（Edwin），兩男經常孖住跑步、行山，還上屋企撐枱腳，情非泛泛，似乎欲取代軒仔在Kenny心中的親密好友地位。

據知情者爆料，前年BOY’Z本可以上紅館開騷，怎知張致恒唔生性爆出偷食風波，連累Kenny紅館夢碎心情失落，據知，軒仔此時頻頻送上關心呵護，其後更不避嫌擔任Kenny紅館處男騷的嘉賓。之後因武漢肺炎爆發，Kenny在大陸的工作叫停，長時間留港的他，終於與軒仔重修舊好，由於外間以為兩人手已分，他們樂得繼續製造「朋友」假象，惟早前兩人再陷冷戰，Kenny轉而與Edwin密密見。
消息指兩人相識數年，Edwin對Kenny一直有好感，知情人士透露：「佢哋喺同一間健身中心做gym，透過好友鄭融介紹認識，鄭融係Edwin以前讀國際學校嘅舊同學，前年Kenny喺紅館開騷，Edwin特登去捧場支持。最近Kenny同軒仔冷戰，Edwin知道後對佢好關心，成日陪住佢，仲趁Kenny生日時，送咗一個大盆栽做禮物，Edwin屋企都有同一棵植物，連個花盆都一樣，朋友都笑係情侶盆栽。」
網民問Edwin：你係咪Kenny男友？

消息指Kenny對這段關係低調保護，而Edwin亦僅在社交網貼過一張合照，還是孖着鄭融拍攝的三人合照，不過，有心水清網民在三人合照下，留言問Edwin：「r u Kenny’s boyfriend？」網民不是問鄭融是否他的女友，反而問Kenny是否他的男友？懷疑兩人有景轟，不過，Edwin就沒回答網民。
據知，早前Edwin跟舊愛分手後，見到Kenny跟軒仔關係出現裂痕，體貼的Edwin不時向密友送上關心，有時更會忍不住在限時動態洩密，結果被有心人cap圖留證據，Edwin暱稱Kenny做「太子」，曾貼Kenny的跑步短片：「陪太子跑步」；還有兩人的撐枱腳短片：「on today’s episode of 陪太子增肥」。至於Kenny只曾在限時動態上，晒過一張風景相片，Edwin亦晒同一地點風景照，相信兩人是齊齊行山，有網民發現兩人貼相後，他們很快便刪除，似乎不想關係曝光。

這位靚仔Edwin來頭不少，他是Keystone Properties主席潘正洲的細仔，家族業務主要在大陸和香港發展房地產。Edwin在喬治華盛頓大學修讀金融和國際業務雙學位，並在南加州大學取得碩士學位，大學畢業後回港加入公司，近年更接手了家族事業王國。現年35歲的他，現在已經是公司董事，並負責三亞Hello Kitty主題樂園度假村項目，預計2024年落成。生得高大靚仔的Edwin，經常出席品牌活動，他的社交網不乏自己的型男相。

Edwin高大靚仔又有錢，被封為白馬王子。（網上圖片）

知情人士爆料，Kenny和軒仔早已翻撻，但早排陷冷戰，Edwin送上關心。（網上短片截圖）

Edwin暱稱Kenny做「太子」，經常相陪左右。（網上短片截圖）

Kenny（右）網晒生日禮物，據知情人士爆料是Edwin所送，Edwin（左）屋企都有同一棵情侶盆栽。（網上圖片）

Kenny（右）和Edwin（左）曾在同一個地方分別打卡，以為約埋行山冇人知，但被有心人發現cap圖。（網上圖片）

據知Edwin和Kenny認識數年，最近關係越來越密切。（網上短片截圖）

Edwin有時忍不住在限時動態洩密，但被有心人cap低留證據。（網上短片截圖）

網民發現兩人似有景轟，留言問Edwin：「r u Kenny's boyfriend？」（網上截圖）

Edwin身形高大靚仔，拍得住Kenny。（網上圖片）

Edwin在家族生意王國擔任董事，年輕有為。（網上圖片）

Kenny近年密密操肌，亦大方晒肌。（網上圖片）

ig:@edwinpun

太正太多寫唔切caption 了

兩個都正到痴線

又幾正

又幾襯

想同佢生仔

個太子仲正過Kenny係個下巴長左d

成個金賢重咁

屌 啲靚仔全部都係gay
嘥哂啲完美基因

咩生意

鍾意女仔咪又係嘥

到底係靚仔多數gay佬，定gay佬多數靚仔

邊個做1同0

嘩，真係好靚仔

聽講啲gay佬競爭大，要執得更加正去保持優勢

d牙好假

又幾襯喎

靚仔到

好撚正

仲靚仔過kenny好撚正

班0仔又俾佢食哂
樣衰1仔無掟企

樣衰嘅你唔會留意

both 1 屌我吧
Where are my Kenny Lins???

乜依家啲人影廣告相興冇Lin 嘅咩

兩三年前都已經係咁

睇返佢啲相

佢粒Lin 都生得幾偏下

喺非常角落嘅位置

Anyway 啦 陣男人味出哂嚟

Gay佬做少日gym 護少日膚都唔得

連登開親hehe post都好多hehe流晒口水

有錢靚仔=gay 好似已經係定律

加聰明

既然好些服務不必可另闢蹊徑，那私人銀行前景又是如何？在美國讀商科出身的潘家鏗透露，他有些朋友在歐美私人銀行就職，其客戶通常來自國內，希望將資產轉移出國，收入不俗，但認為在私人銀行任職，勝在可拓展名門望族的人脈，以前的客戶多是巨富，自然容易做到，惟現在客戶門檻低了，新客往往但求開戶，未必能建立良好的網絡。「視乎你想要甚麼，是想要人脈，還是想賺到錢，如果在賺錢方面仍不錯，客戶仍喜歡到私人銀行幫忙，但如果想認識關鍵人物，則不是那方面的事。」潘家鏗說。

痴線太子正到
想起雙飛

好靚仔

帶定成樽急救靈

肛門生唔細路架

靚仔係屬於靚仔

要瘋狂查牙蛆支綺夢油

有錢靚仔都係同返靚仔一齊

一諗到kenny 係edwin 屋企一齊浸浴缸，互含互射都扯扯地

屈撚到..

好似用face app

呢兩條死gay佬做愛一定勁好睇
Edwin仲正過kenny

排牙白到有d唔自然

晚晚咁玩

就咁影天然呆都咁可愛

張張相個笑容同角度都一樣
好似痴上去咁

好正

想俾佢兩個double anal

笑人死gay佬個型
樣貌學歷身家有邊樣贏到人

仲正過kenny

兩個真係好襯

兩個生出嚟嘅bb一定好完美

全部都冇

兩個都咁靚仔

玩哂喇

高大靚仔有錢學歷高事業好 完美男人=gay
唔洗益啲貪錢臭西港女

罰你由頭睇多次邊個先係太子

男人係應該中意啲陽剛啲嘅嘢

所以中意男人係好應份

又靚仔又高大又有錢
一定晚晚大把仔排隊俾佢中出

啱 有錢高大有名氣靚仔同返有錢高大有名氣靚仔一齊

想畀Edwin 講住英文中出我

咁有錢係咪會俾屋企人逼同女人結婚生仔

2個都好靚仔
軒佬冇了
有冇人幫忙將張合照key走鄭融？

家中女傭嚟

軒仔

點解啊靚仔啊

以為軒仔條件已經好好 估唔到對方條件仲優越

似0仔

軒仔唔靚仔 粉人一個

兩個靚仔攻守互換

佢啲牙係咪用美圖秀秀p過較到最白架

好撚正
想睇佢地兩個打車輪 互摸 互磨 互插

目測兩個都係10仔

toptop 地

斌斌又真係幾正

利伸： 直男

佢同張敬軒
好難揀
想3p

發現

好襯呀

g掛軒仔揾翻個女朋友 雖然佢開心就好了

其實咁咪幾好 撞no.會出事

屌你兩個gay都咁靚仔

兩個人生嘅仔仔，一定又肥又白

又有錢，又靚仔，又大隻

gay嘅

呢啲gay真係好鬼靚仔有型，睇到男人都心動

利申：非gay

軒要輸了

個edwin笑容幾似張敬軒，應該小斌女鐘意果類

一直覺得軒仔同王菀b氣質先最襯，小賓女都襯唔起我張敬軒！唱歌十幾年都咁難聽。我軒唱歌，作歌，做生意，搞藝術 飯飯掂！ 軒仔要放低，找對的人！ 是對的終於會碰到，是錯的不管再美好！垃圾egg唔好借我軒宣傳kenny了！

好襯
呢啲HEHE伴侶好好睇

笑得好好睇好自然
反而陳冠希嗰啲笑起上黎好猥褻唔好睇

見到上面d回覆 呢度果然係

好襯

但kenny始終都係你軒首「只是太愛你」既主人

所以我軒要move on，前排佢先話覺得自己會孤獨終老 明明你係值得更好！

超似同一type嚟

好靚仔
利伸：非gay

似0的1

我都覺

嘩個董事靚仔到

有d似陳山聰+麥秋成

屌那星
真係唔係同性戀都覺得好型好有魅力
果種自信。。。。

Edwin 哥哥
我不想努力了

但係最近軟仔唔係比hcfc 個巨編flirt meh

一個「傭」人(我) + 兩個「庸」廚 @stephanie_cheng @kennyjr #chefkenny —————————————————————————— = 融入家中 🏠 🐶💓 #融入家中 #關智斌 #融仨个 #刀法恐怖

原來尊登自嘲

靚仔都係gay

果然靚仔要另一個靚仔先襯得起

佢張張相都一樣樣尤其是棚牙露出既角度張張都一樣睇撚到以為key上去

痴線好靚仔

ex咖哩棒

有少少似黎明

有冇人可以將佢塊面改做XI

唔好ff啦 根本就可能冇一齊翻/ 過

個笑容幾似張敬軒

兩個靚仔到
最好一齊咗！！！啲女冇望了

Kenny佢思想內涵個啲方面又的確夾唔到軒仔嘅 感覺上一直都係一個比較冇諗法嘅人

到底軒仔同kenny邊個先係1仔
我覺得兩個都好0仔feel

軒仔一個如此善良有才華有內涵既人 會遇到更好的

佢都受過力捧
即係母親病逝果條友連男童都屌？

假到仆街
我一直睇d相都係睇到d牙先

咩叫粉人

係 如果啲牙再自然返啲 就真係上神枱
我係女都覺得佢好靚仔

原來頭先覆錯人

BL小說劇情

好靚仔，正過軒

我軒世一

想睇佢哋互射

咪就係得副面皮同啲錢正

彩虹衫

啲人都係J佢副偈同佢背景之嘛。。佢係咩人都唔知啦可能係俏郎君男主角嗰種只識享受生活不問世事嘅人都未定。。

人生贏家
高大靚仔大隻有錢有學識

點解啲靚仔都係gay

以前有連登巴介紹過 估唔到真係gay

紅唔紅底我唔知，你問返上面啲人囉

嗰陣時張敬軒仲幫佢俾埋首期添
點解要咁對佢

靚仔大隻都是gay好襯

下，你又邊度聽返嚟？

如果係真就真係成個貪錢同痴有錢人嘅形象出晒嚟

呢到點睇到聰明

一路都覺得佢地似姊妹 多過一對

係靚仔既
但都係kenny靚仔啲

佢買邊間嘅時候要軒仔幫呀？
軒仔咁大洗鬼幫到人咩

點解咁靚仔都要走去屌男人屎眼

Kenny 都係鍾意啲似張敬軒嘅男人

屌你老味，睇靚仔都有分紅唔紅底？
痴撚哂線

好正啊
又幾襯

邊個1邊個0

佢自己係演唱會講

咪又係我開個囉

亞 洲 咁 多 單 身 年 輕 鑽 石 王 老 五 你 地 鍾 意 邊 個？？？？？

上次叱吒live難撚聽到
仲話開concert

慢慢同黃之峰1069啦你
唔分政治背景地睇靚仔＝想比狗屌真係笑撚死啲logic

我係女依句邊有說服力 跟本就靚仔
依句巴打講先有用

你講hinsideout?冇講過喎，你係咪get錯？

做左咁多年artist 又返過大陸拍戲會唔會連買層樓都要問人比首期呀
我反而覺得佢應該幾有錢 又唔好講到要痴有錢人咁難聽

靚仔多數gay
這麼可愛一定是個boy
男男也好不會懷孕

非gay 但真係幾型仔

成個package好完美
小斌女好幸福，可以上岸了
唔駛再聽佢唱歌，尤其live

kenny好撚識搵錢賺錢
完全唔使靠人

首次對gay佬冇反感

為何靚仔總是gay

呢條仔真係好好好撚型同靚仔 cls
如果edwin出去屌曬全港嘅女都肯定唔會出現勞資糾紛

屌 正撚過小斌女

邊個1 邊個0

今晚 又試試約會某君

要好過佢先可以叫佢基佬㗎? 佢係基佬係客觀事實 同佢靚唔靚仔有幾多身家有乜關係?

仲靚仔過Kenny唔係講笑

咁撚完美

咪係 女人仲吸引

邊個果日痕d咪邊個做0仔囉

係仔嘅都想被佢屌到射

利申：飛機

笑死
不過潘家鏗真係好撚正 好想畀佢屌

好姊妹姐

情願搞基都唔益啲港女臭四

凡事都有例外嘅
我就係靚仔得黎又唔係gay

痴撚線正到

咁似鍾一憲

靚仔wor

好玩唔玩玩屎

笑到好甜

好撚彩2個都係gay佬
直男又少兩個強勁既對手
所以話gay佬幾時都係直男最好既朋友

邊個做1邊個做0？

最尾嗰句唔能夠完全同意

胭脂水粉 個 粉

btw其實英皇真係好變態
搞到人地四張嘢仲single

講咁耐你都係唔信姐

痴撚線
又有錢 又高大 又靚仔
不過好彩係gay
如果唔係 又多個希哥 食哂d 女

快d結婚，好襯

多相到
希望斌幸福

吓 佢同軒叔又分左手拿？

KENNY 3P啦
BTW，想軟仔同KENNY一齊

無個有著落
一係單身一係失婚

最後張gif收尾100分

有啲似尊龍

棚牙都起碼整左20萬

好難喎，形容一下

咁靚仔都係Gay 曬晒
呢d仔 撩下D女已經成地水

想睇佢地做愛

啱啱湯怡咪出嫁咗囉~

湯怡咪啱啱嫁咗囉~

嘩屌

0仔feel

一個字講完
靚仔

係多數靚既gay佬先有人post出黎
令你有錯覺gay都是靚仔

果然靚仔都係gay
支持靚仔couple

結婚！結婚！結婚！

高價收精！

信

唔知點解好似鍾一憲

呢個Edwin仲靚仔過Kenny
而且唔知點解覺得佢地2個都係0

咁軟仔係1定0？

成個玄彬咁

痴撚線 靚仔到model咁

幾靚仔
啲牙都好靚

d 基佬真係麻撚煩

點解又係gay架
下世投胎做0仔算
實食到好多又大隻又正既仔仔

你點知 你又未試過

佢同軒仔呢pair都係似00

唔知佢地點造愛？用假狗互插？

Gay佬冇賓周？

咁完美既男人果然都係基

唔係話直男個個都唔靚仔，唔係話gay一定係靚仔

但靚仔到咁通常都係gay

我建議依啲高質DNA不坊捐多啲，令社會少啲losers

完美世界

兩個都咁靚仔
唔知一齊生個B會係咩樣

好似軒仔

點解基既多數都係靚仔/有型，反觀tb都係柒既？

痴線 好靚仔
敬軒bb

除衫就夠，唔好唱歌thx

完美基因都唔論到你啦

我都覺 就算加埋軒仔都好0
唔通係姊妹

咁撚正既gay佬

人工受孕

互屌

好襯呀屌

三個都勁靚仔
靚仔總是gay

死gay佬 好撚嘔心

正過張敬軒成條街

希望佢哋可以捐精惠澤萬民

點解d 靚仔個個都gay

無知一問
將莖牽憑咩同呢條友鬥

Kenny正過Kenny

隻腳仲要冇毛

腳冇毛通常係0

但通常直男都係唔鐘意gay佬
又唔係爭飯食 唔明點解要反感

個edwin好靚仔

因為TB又要扮男人 又要嫌男裝貴 買埋晒啲平價無剪裁嘅衫 再自己攞出去死改爛改 佢哋永遠要畀錢嗰刻先當自己係女人 要求同女裝同價咁

利申:以前做過時裝 $499件男裝恤衫佢都嫌貴 男裝恤靚少少布料剪裁閒閒地都要$699啦吓嘛

講緊hehe/sheshe

痴線勁靚仔

好似幾高大

唔會掛
Kenny 自己咁識搵錢
前排有新聞話kenny 借

手殘
借錢比Steven

屌你老味好撚靚仔！！
冇天理！！
仆佢個臭街！！

點解軟仔情路咁坎坷 幾時先可以同kenny修成正果

巴打身經百戰wor

我係基但去decathlon 買衫

switch

好襯喎仲正過kenny
祝福

兩個似姐妹

一返公司啲妹豬出晒水

如果佢唔係基 出去玩女 可能殘得超快
因為係基 反而keep得咁好

edwin正好多

D 牙又靚又白

不過玄彬唔係

又幾登對

個edwin好靚仔
仲靚仔過kenny...

戴口罩嗰幾張好靚仔

唔洗到我㗎
至少第時多啲靚仔靚女睇吓
好過睇人造人

姐妹無福啦

張敬軒 小斌女無啦無啦

另一荀盤張敬軒， 佢係bisexual

咁靚仔都要搞基

基都可以玩仔
仲要激烈過同女人搞

我個軒軒

邊度話條友gay?

痴撚線靚仔到
唔係gay都比佢吸引到

嘩屌好撚靚仔！

好靚仔 點解要做基佬

屌你老味.......
我竟然睇撚晒啲相

好撚想睇佢兩個做愛

真係好屈機
出身，成就，同個樣

Lm

咁軒軒點算？

唉 好浪費感建分

好拿靚仔~又有錢, 又有生意.....
3個都好似0....

屌 樣樣能力值點滿哂 公平少少好冇

咁都仲有碌鳩未睇..

cls 咁既條件得8cm都夠啦

樓主真心無介紹錯睇到我係男都濕哂

得閒再出多啲香港靚仔post比大家睇

靚仔過金賢重啦

第一次對基佬冇反感之餘仲有一種欣賞嘅感覺

就算用假鳩插都流我慢汁啦下嘩

睇兩個靚仔談情說愛真係好賞心悅目

連佢地扑野都覺得理所當然

靚仔搞基真係冇撚得頂

係條街見到2個sporty男仔一齊行會幻想佢地搞基

會幻想佢地都係top 嚟屌我

nonono好似Edwin呢啲花咁靚嘅仔梗係畀人屌先好睇

一定要擺塊鏡係佢前面，自己睇住自己比人屌

唔覺 都係想畀佢屌 我覺得佢幾man 又高
投射佢係top

好羞恥啊仲要畀人扯頭髮瘋狂抽插

佢咁零氣迫人 對腳咁白滑毛都冇條

唉~~~零定一冇得睇
用多毛定少毛去睇係並唔係絕對
佢10又要話你知??
你覺得佢要畀人屌
係因為你以你係top 嘅角度去睇
我覺得佢屌我
係因為我係細粒btm 角度去睇

根本冇所謂絕對 冇邊樣好睇啲
唔識就唔好亂咁nonono 我
大家揀鍾意嘅嘢

。。。okay relax唔好咁激動
總之睇靚仔搞基就算1定0都係視覺上嘅享受

呢樣真。有啲運動型都可以好小鳥依人、依賴FEEL。無絕對

第二朝幾攰都值得

咁撚屈好張莖軒啦

依賴feel 都唔一定btm
唔係運動亦可以係top
sex preference, 外表, 性格冇乜大關係

你問南昌街有王子出沒嗎

有錢幫到不少 人脈關係係好重要

我想睇佢2個做愛

合埋口靚仔d

唔講靚唔靚仔啦，邊忽高大大隻阿？

呢個屈到仆街

個太子靚仔到癲

屌咗屎忽未

好彩的靚仔都係基佬

無野踩就踩牙

幾靚仔，好多港女鍾意，可惜

緊係要分！正如你可以唔幫襯黃店，但一定要扺制藍店

好令仔

網路上真係尻up當秘笈

哇屌， 男人都覺得佢正 Edwin

呢個真係幾靚仔

難怪普通男仔會輸俾佢哋無咁靚仔

“佢粒Lin 都生得幾偏下”
笑死我

我個人覺得軒仔靚仔好多

ok, 出去叫班連登仔以後唔準話陳冠希靚仔

應該係你做將功補過

不過玄彬有孫藝珍了

好襯好靚仔 要幸福

痴撚線 兩條友勁襯

比我包咗呀on9 鳩噏當秘笈

好似幾開心咁